[IOS/AN]吞食天地M (14) 齊齊課金俾網虫

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

而家暫時課咩最抵?

依家有MYCARD/9CARD元寶充值活動

新手可課文官/武官裝備包
元寶用黎刷下熔爐
或者買福神衝等

d 領悟丹係咪要有個隻屬先好用... 如果唔係會白扣50元同少一個用既機會?變成1/20

我個桃太郎飯團呀
仲諗住捉蔣濟我頂

我未簽25日但我有2粒
等我諗下係點拎先

有得掛道童

會唔會關儲值？

[秒經]好撚柒尻難升呀呀呀呀

想問下其實解任用GE寵

其實係要傷定狀態技

我仲係得7X LV
俾人大拋離

有個好似開SER送

渣ga 唔緊要啦 你係主角黎 主角通常都係屬於大器晚成

淨係記得連續簽到第七日有粒 第二粒唔記得邊度黎

74LV可以去你今日講果個地方掛機未?

我google哂都搵唔到方法
如果等到25日果日 我諗自己都夠lv捉

俾大家參考下啦 上面果位巴打 "土"法丫拿
BTW攻擊力果度唔洗理 啪左加攻藥水
阻撚住哂我D位

有冇人知apple回報課金問題？
同上圖應該係回報左既？
回報左成個星期都冇覆過我.係正常？通常要幾耐嫁？

補圖 貼錯左

去得架啦 前提係夠力

成就有

有無啪埋加智水？

無 草起佢留返唔夠力果陣啪

有時真喺唔喺想屌柒你,收工碌下又見到你喺度撚狗
上個po人地地法虛心問你點樣點技能又唔答,喺到笑人點錯,然後po哩張垃圾圖曬命

講真,趁人少少你快d走,我唔想po你game套裝上黎比大家參考啊金庸迷
真喺無啪智水？

又係你條傻尻 笑死我 悶悶地陪你玩 黎 想點玩

曹操可以用邊招技?
烽火燎原定烈燄殛轟升lv
招飛燄劍係合擊技不過計攻擊,wtf

241

我都想知

其實想問下如果剩係想升呢D寵
到底係寵普攻人出技合擊升快D
定係一齊用全體技比隻寵尾刀哂最快 ???

都有計一dd智力
合擊打野怪黎講都夠用
嗰2招係pvp pve用

中期全體技唔會夠力
續隻扑

喂 叫緊你呀柒碌 係tg谷打完飛機啦 捨得上水啦
你係咪玩我個ser架柒頭 係就開名一齊玩下啦 想點玩你話啦 正義大神

底已起

想訓 手痕禁一下 又卡關畫

ok

認真唔喺想撩你,但你問下自己講咗幾多大話撚咗幾多狗啦

成年人喇,成熟d
大家都收手好嘛？

真呀 有圖

真心,我個風將ac 個時為左隻趙/關/忠,3000元寶呀

洗唔洗呀 我唔計十抽 都拎呀老關1轉前後50元

頭先趙雲10元有齊畫同金

勸大家一開始唔好再刷投石火箭寵黎升lv
你會發現升到80 投石火箭完全會唔夠力
同埋miss同你懷疑人生

玩法師既最好配風系亂擊寵 趙雲關羽鮑出黃忠個堆

我80幾地法配董昭打90幾怪已經升唔到落去
相反風戰而家升lv真係世界級 雙亂擊 70lv打90都係照秒怪

所以法師想升既配隻風戰亂擊寵
唔係既話你升到7 80 左右 一定要搵人組隊掛

唔好嬲豬

agree
之前中左次伏已經無再諗火箭

我而家卡左係80完全升唔到 今朝抽到隻黃忠已經升緊佢

241智 幾lv先？

裝都加幾十 我當佢100lv

苗巴d裝一定好撚靚

仲有樣野就係 如果你堅持火箭投石寵升
70lv到d戰士同寵用單體合擊技仲快過你

亂擊勁過火箭投石好多...

但個問題係變左用風屬寵,
未必夾到隻人黎升
好後悔玩火人

好少點係無火無水
有水又怕自己比人秒
有火就未必可以1回清到(風寵)

風人亂擊唔夠力都係遲d既事
所以智人最好都係team升好

放心你有風戰亂擊寵 只要打番地系都係1round秒

一開始就揀周瑜嘅我..
無比周瑜揀中
仲係無金

96已經做到

但我水法，打地秒唔死就我死

所以而家法師配風戰寵係最好既配搭
單升又得 到時團升又得

你d血連1 2round都頂唔到就唔掂啦 點下體啦

好少純地GE點
通常都係地搭火/水咁
風地已經好好升(例如華山)

因為水怪放技能真係好易KO我
雖然已經加左40體
但都覺得好易死
所以一定要避水
變成好多時侯要打地風/地火

買多左個郭嘉金鎖

3000姐

地風地火呢d配搭已經大把場啦 你唔打水就得
不過40體冇理由咁易死 巴打你幾lv幾血

而家57LV 617血火法

掛緊華山樹林3

食一下地牙200
食一下暴風150
間唔中比人合擊

你係咪食少左好多50血水既藥阿 你成就搵下任 新手任做晒都做送架
我自己27體都970血

仲有有個死亡成就 死200次又送+50血藥水
你0%個陣去刷就得

無睇到成就D水
而家食番3枝變左767

點解你970咁多

你應該成就任都未拎晒d水啦
新手任做晒未 係日常個到向右拉都有送
你怕死既卡片組合搵埋加血 不過正常配風戰寵 都唔會點死

我新手任解到3咋
成就真係未做哂

唔該巴打提點
而家終於似D樣

有排都未96

我都係岩岩先知
應該差日常 關口同死亡
THANK

果陣我叫人唔好人用火箭佢又用火箭
之後仲比人串
唔知果位巴打用火箭打到100lv怪未呢

80-85都有可以接近既 真係好有心機 7x真係唔多信做到

保守估計 亂擊應該升到100多d先唔夠力

話用火箭後期果位大神去咗邊
一早講咗火箭後期唔夠力,要用亂擊架啦

巴打都係涿? 7x做唔到啦

果陣某位大神話：用火箭後期夠力喇
又比果位大神伏鳩我
所以話：上連登咪認真

火箭要組隊先玩到

亂擊+火箭/投石
一回合秒唔秒到怪?如果跳LV掛跳到幾多LV到

我而家跳15都唔多可以一回合秒
雖然我加左成40體絕對有影響

同埋我火箭無點滿,我1LV算
點滿烽火好過

大神話得架
你識條鐵咩

仲有想問下屬性羽毛應該幾時搞?

跳15-20差唔多架啦 此終係法師配
風戰大部跳29lv黎打都係秒
所以你見到而家d戰士升得快就係咁解

仲有如果你係火地戰配隻單體合擊寵都係可以跳29lv打 單體合實在太大力
所以都係1round1隻咁
如果火箭投石跳級mis既機率有3 40%
單體同亂擊miss既機率應該都幾%

我覺得起碼要著到80／85裝先做到 套裝一定靚到癲

抽到80裝再整都未遲

大神出沒注意
又出黎撚狗

唔係呀。打算102先轉裝 ？ 我就破90仲用緊50裝

其實我有張飛加鎖
可以洗番火戰
不過雖然單體合一野一隻
但如果果場有5隻怪
咁我要5回合清
第1回合比4隻打,第2回3隻打,2,1
總共要捱10下
諗到咁就唔想玩單體合擊了
因為黑起上黎打哂落人到好易釘蓋

水主加周瑜單體刷就真係無力喇

所以你見玩得戰士既都1000血up

102套未必轉 因為減敏 我都準備破90

水就不了啦 乖乖地火箭亂擊啦
話時話都未見過有水戰

玩戰真係一條不歸路
地戰表示：玩到想del驚

102 一件40攻啵

馬超夠型仔打和啦

所以我打算用到法師+亂擊升到盡先諗下換唔換單體
反正而家都升到隻黃忠同人同LV

前題係要刷到馬超

今日抽到黃忠諗住睇下佢1轉咩樣
點知睇完發現完全無分別咁制

應該有人捉到啦
用太狼飯

馬超好似135

本身就好老
再老就變智者

黃忠好撚硬下

任D野怪扑極都唔肉痛

聽聞昨日定前日已經有人過百

所以好多人話佢好用過趙雲

不要再說了 lv都升唔到捉條風咩

唔記得左交易唔到武將，sor

其實你地火系水系點風亂擊升唔得咩 地就話無得點姐

嚴白虎張郃都係好勁既地攻寵
我記得

點樣先可以出多過一隻英？
定係只係可以出一隻？？？？？？？

未試過玩PK果D
練功的話敏影響始終好少,快過怪就得
敏高優勢應該都係PK果D

開多個人物你就可以用多隻寵

張郃講6圍應該地戰最top

全點哂風系都要98點

水主 有一轉周瑜，關有金， 太史
火主 有一轉張飛，一轉曹操，呂布有金
咁係咪應該轉用水主 火箭加關羽，火主照樣用曹操？

姐係雙開 ？

我都知 但升lv升到想死

吞食3就可以多過1隻

I see 我以為同火箭一樣係頭有得學

係呀 玩兩個ac咪可以有兩隻寵

水都係咁升架啦冇得你簡 有關羽仲ft
it
火既唔記得張飛有無合體技 事關張飛好似係2轉最強

曹操同張飛, 真係唔知要邊隻

呂布1轉好似好勁喎但係

呂布pk係勁既 但張飛2轉就勁過佢2轉咁
睇你鍾意邊隻 分別唔大

你指張飛>曹定張飛>呂?

呂布真係唔好搞佢住
未知網蟲會唔會出二轉
佢第三格轉生有人話係狂呂黎
如果真係狂呂你隻呂布要完美要200lv一轉先可以拎曬所有點
同埋如果佢唔出呂布二轉 咁長遠睇張飛二轉完勝

應該曹最尾 因為舊吞食呂布冇2轉 呢到有
所以未知 睇你想用邊隻啦 我見都係呂布多人用

狂呂唔係抽咩? 都係可以由1轉轉上去?

呂布1轉係咪有招技可合擊而且係好高傷?
我唔肯定因為個網岩岩fake左我1下

冇話邊隻勁D 用途唔同
曹勁係因為佢炸範圍同埋6圍屈
呂勁係因為佢有最強單體技（好似係）

好似有招單體合擊? 你上吞食伊拉克睇下

就係未知 所以唔推薦你玩 當然啦 有愛另計

所以都係睇愛好實際 你覺得邊隻1轉令仔

就係唔想浪費資源

咁水法 學完火箭之後d點點加?

係 果招單體可以合擊 但佢另一招範屈
麻痺同優先攻擊

張飛同呂都有白虹貫日

上巴哈爬文啦 基本你想知既都有

刷左成千元寶都無關羽趙雲

佢1轉係咪有狂龍先?

我覺得學完火箭你可以考慮學回血果邊
（我覺得咋 ）
水智唔好諗啦 刷隻亂擊寵先啦 升唔到lv講咩都冇用
之後再睇你想玩咩寵 後期我推薦你玩石廣元 玩冰封

2轉有
所以話後期二轉張飛完勝一轉呂布(當佢唔出二轉先 )

無,二轉先有
不過有大喝

又伏左

所以應該都係諗張飛定曹操

張飛同曹操好難比WOR
一隻單體一隻炸全體
唔同時候用
練功寵就算啦,用番關趙黃鮑果D

你火係力定智

呢個ac得呂,曹,張

力

力就用住張飛先啦 刷到亂擊英就換亂擊英啦

你唔係主AC?
會多開玩?
我覺得如果係咁多隻曹操爽好多
不過對練功無幫助

um
風主玩緊關羽
水主岩岩轉升緊關羽
火主未諗到呂/曹/張

升曹操會升到嘔血

佢如果多開組隊,
基攻吸經都得啦

路過留個名 地攻人帶轉呂常山ser

就係唔知要曹操定張飛定呂布

咦 咁又唔同喎 有三個亂擊
咁可以玩曹喎
咁既組合真係玩曹張都得 不過如果係我都係會玩張飛

岩岩先睇到佢有兩隻關羽 咁升隻逃兵都得啦

其實我見曹好似2轉先有招法傷既合擊技
所以,張飛同呂又唔知點要好

個網又寫呂1轉有個招狂龍

但好似又伏咁

其實你都唔差呢隻人去練功果陣做輸出啦
不如諗下你多開黎做乜
解任定係點?
咁成隊入面差咩類型角色?

可能單體輸出掛?

有冇人有apple回報退錢經驗？
回左成個星期冇回覆是否正常？通常要幾耐先會覆嫁？
上圖係咪代表回報左？

地智點滿投石之後點咩 武將係咪都係得楊修揀

並唔係話地屬就一定用返地屬寵
練亂擊/火箭寵一樣好好用

但地戰地法分別係唔係點技方向問題？ 岩岩抽到馬超 轉唔轉地戰好

係
知人升lv易過攻人，你諗你

咁可唔可以用法人升住先 上到去再洗點 帶返d寵

已經有想棄game既感覺

999粒武將經驗丹你地俾邊隻人啪

其實唔多，10幾萬經，留黎遲啲有寵想玩直接啪佢上30拎去1轉

其實已經唔可以跟電腦版玩法
好多野都唔同左

係
所以我覺得升lv寵用亂擊好過火箭

唔同玩法，冇話絕對既好同唔好
例如我帶隻蔣濟/楊修之類既升
係冇亂擊咁高火力，但反正遲早都係要組隊升
唔差果一時三刻，仲有招炸技比你pve用

依家我個人 63lv
有62 郭嘉 34 趙雲 9楊修
係咪轉返去用 趙雲好d?
但趙雲無金鎖片 根本刷唔到出嚟

比錢啦 嘈

寵lv高過人係正常？

因為你隻寵多數做收頭個個？

又斷左線？

正常 我家陣88 隻寵都高我2lv 追都追唔到

又斷

平原lag到仆街

用健體加既血 轉生係咪都仲係度?

馬超咁貧血 得個樣

水系先冇得點
但地火系點亂擊都講緊成百lv先點到 唔信自己計

個個都2-3千血同能

嚴白虎2線咋
曹彰 張郃先係最top地攻

所有戰同法能力點法唔同就唔洗講...
技能方面地戰點滿鏡同結界就可以考慮埋暈擊同隱身

呂布1轉係有狂龍冇錯
曹2轉嗰招合擊技都係攻技黎
不過一樣都有食少少智
所以力度夠

......百步穿楊冇優先架
點解你地個個搞錯晒百步穿楊同穿心舜矢

yes

會唔會相差太多用唔到？

我會揀俾曹彰食
血敏防都高過馬超

唔會
睇隻寵用唔用到既只有忠誠度
你人1lv寵200lv都冇問題

d首儲pack
除左最尾個個之外 全部課哂嚟搵趙雲
咁都要比人屌唔課金
咁我的確係窮到玩唔起呢隻game

運氣問題
我都求緊曹操金

屌你怡雅閣元帥仔用DODO搶鬼哂我D怪

玩四大軍師啦

c馬遲d等我人夠力先升

試下檢舉，睇下網蟲會唔會真係做野

如果玩風主 隻武將係咪都要揀風屬

我都錄左條片fb inbox 官方睇下點回應

隨風1團收人 已經有團友組左幾左幾隊解哂解到既巨人同65頭
報GAME名

豚SER

唔係
不過現階段最快既升lv方法係人寵合亂擊
所以你既諗法都岩

等你包膠
態度照舊就可以真係棄

係 最快既組合黎

留名 等 成功既包膠

呢幾日無點ON,因為覺得升LV係咁死
之後而家送左200元寶,重點左加血果然好好多
雖然我玩戰,係唔係應該用D智裝黎用火箭升LV?我未夠LV學亂擊

但係自己友都檢

唔知係唔係自己友喎 佢用掛搶我怪不爽而已

放過佢一次 下次見到先鍛低佢

你講個元帥仔係自己友？

未見到你申請

ADDED

怡雅閣都係香港團MA

唔係
續隻扑or轉人用亂擊

隨風而去?

YES

哦 我唔係玩涿 我玩個港ser

換唔換好枝筆好

-冥府裝幾撚勁

點解唔換？

究竟幾時先整好入唔到軍團個bug呀

唔係好夠碎,仲差40,所以先1516緊

快d打裝拎去熔

抽黎抽去 刷黎刷去都無好寵 直接升司馬懿算

我喺入面

狗沖刷緊

隨風團記住每日捐100貢等我確認是否生還

人寵都會？？

沒錯

換，夠用好長時間

有冇人可以幫手過一過關中

96好似好過108
依枝野減敏

點解我搵哂成個成就表都無見

豚ser好似入唔到game了

反正遲d轉生都係用靈武

好lag 咩事

屌又卡死我隻寵

卡得好緊要

豚SER好似已經入唔到GAME

仲掛緊機

主號彈走左入唔番，分身入唔到game

升到46已經升得好慢...

關平點睇？買唔買得過，好小係熔爐見到亂擊

我會用農夫 黃忠

入得番就話要維護

之前10抽留左隻馬岱，睇能力又唔錯，今日見到有金鎖，買唔買好
利申：火戰

咁我再等下，好難刷到

有講要維咩

黃忠一轉招百步穿楊麻痺係點
好似好勁

我都中咗啲隻，唔知熔唔熔好，我火知

應該有課金係最易入
0課禁到手軟都入唔到SER

係咪仲有隻魏延都幾勁？

係呀 苗巴推介

想問有咩防毒好用？

常山有無團

啲幾隻係咪都可以走到最後

2線亂擊寵
講樣都算唔錯既

地法升司馬定陸遜好，熔爐仲有隻張飛

當回合目標做唔到任何野
不過呢招要高敏過對手先有用

咁睇黎佢二轉先有用

係
佢2轉先係最勁

我想問兗州係咪得洛陽有傳送點?
我入過哂汝南陳留個d, check傳送都無得飛去

俾dodo搞到裝防毒？你個dodo而家升成點？

Thanks

金山毒霸

想問下咁樣係咩意思

就爆

就黎爆

因為開dodo要熄防毒 如果唔係佢會自動del左個exe檔
我個濕9防毒 就算熄左都係咁 所以想換
P. S nod32

大陸防毒

以毒攻毒

我想問 巴絲打玩緊咩ser

豚

真心問
360又如何？雖然都係大陸野

有咩素材應該要留？背包成日唔夠位。
thank you!

涿ser 一d事都冇

avast

依家冇事了

涿ser 有冇軍團多人
82lv風戰

隨風1團收人

想知呢到涿定常山ser人多？

屌那星 一係唔出 一係全部一齊嚟

都多人

一陣收工入

趙雲右下 係咪代表趙雲勁d珍貴d

有冇人熔爐見過孟達

唔關事
客觀分析3隻都係1線

關羽被迫害

其實可唔可以課佐3000點mycard
買特惠禮包就係3000點mycard扣？？

唔知你講乜

btw 網龍真係好撚賤
連十個福神 都唔撚想比人
用模擬器掛機
一用電話攞福神 就唔撚洗掛啦 仆街

用模擬器拎唔到福神?

我連新手任1都未解 係咪好on9

返緊工 點禁屋企部電腦。。。

I know that feel bro

入團報一報GAME名

你講lihkg團？
我係Whitesin

豚SER既隨風1團

有人申左但唔知邊位

有無北海既巴打？

Teamviewer?

用teamviewer 遠程遙控咪得

teamviewer

火知點完烽火 之後要點點?

申左 81級原來

團有無TG GROUP果類

如果係低敏智，點埋復活做半個sup
高敏智就可以考慮埋隱身

想問火戰學完10級白虹應該學咩技

暈擊

特惠禮包係直接扣點數唔係元寶
我想知有冇方法我入點數去game
當買特惠禮包就直接扣點數

例如週包係90點，我可唔可以入3000點入game
但唔換成元寶。
等果90點係3000點入面扣

自己選擇用模擬器掛又講到人地唔想俾福神你
跟住又話"部電話邊到得閒掛機啊 唔用模擬器點升啊"
真係世界既錯

冇入點數落game呢樣野

冇 完

平原1有冇團？

係囉

我岩岩先知原來有人唔知teamviewer既存在
不過整體黎講隻game既模式的確唔適合手機game

岩岩發現羽毛有得係商城買每日5條用GAME$
3合一可以1升2
3合一可以2升3

yes ar 仲有每日用金幣抽1次寵同卡

Mycard只係另一個俾錢平台 所以係唔得
因為尋日試過買450mycard面值既元寶
但我手頭上得一張400＋50既點數卡
我以為可以分開入黎扣 但系統會話你個點解面值唔match

依家同以前差唔多
一開二喬好鬼難登入

我唔小心掉左舊小饅頭落地下 回報又唔俾返我 網龍正仆街

好撚貴啊CHING

你每日打怪趺既土鍋賣左夠買10日羽毛

我每日都打唔到10萬

想問火箭練功洗唔洗點滿?

我玩緊風主 用緊法正
冇得合擊2隻都好難升

如果佢暢遊卡可以用元寶買就好

考慮下轉隻亂擊寵同人合擊先
先高左先諗帶下智寵

依家隻郭嘉同主角同lv 唔想升黃忠

過左7日一定大把人棄驚

如果組到隊升其實可以唔洗考慮轉返亂擊寵

我當交月費，買

唔太需要
點爆左都係多100傷左右
寵就點爆 反正唔點都做唔到其他野

我風戰要夾農夫好低敏 另一邊夾郭嘉要追

仲有冇人有CODE

2隻唔同敏既寵係辛苦d
敏鉛扣耐久既關係

依家唔洗用鉛 不過要砌裝

好事

DODO冇組隊系統

巴哈個武將介紹post咁撚多人問埋d on9野
打機都要捉住手仔教你玩

冇人識睇吞食伊拉克

其實係熔爐開到低lv既裝又有無需要換
以下圖為例

其實應該點智力 敏著裝補番
定係加敏捷 智力再著裝補番抵啲

有愛洗乜問 我仲用緊81lv嚴顏

利申 冇愛 不過抽唔到風將

著敏 敏有頭 鞋

我都用緊 幾有型

叫苗巴推嚴顏大家一齊組嚴顏戰隊

我見排行榜好多人all in加敏 再著裝加智
仲以為我問題tim

65都唔低啦 如果你火法既話幾好用

我諗係pk配點黎 升到90幾100lv先洗

知道就一定要用？
我就係唔鍾意teamviewer 呢個程式 先唔用
一部成皮野既iphone 用嚟掛24小時 真係
我唔想每幾個月 就進貢幾舊水比apple換電

夠型 可留

咁你個人唔鍾意我冇辦法
世界既錯囉

唔係
TEAMVIEWER係FOR你用緊模擬器掛
有需要先禁一禁入去做D野就退返出黎
E.G你想拎大福
咁你12,6,10就入一入GAME拎左就退
驚自己斷掛禁一禁入去睇

用teamviewer係開黎連落電腦到控制個模擬器入game開信拎福神咋wor
唔使用電話掛機

唔係wor人地咁講應該知道咩黎

69掛咩升好

常山有冇人打塔 -3

4色嚴顏

話明唔鍾意個程式 就緊係直頭連裝都無裝啦
你教我點用做咩?
TEAMVIEWER 我呀哥六年前去台灣做野都用緊啦

豚SER巴打麻煩退一退SER比我入,有急事

咁點解唔鍾意 真心想知

82地法配郭嘉已經冇地方好升LV
去打88LV又易訓低

大家想睇武將呀技呀可以去吞食伊拉克

件事唔係咁

新豐有2怪位有冇人要
想去解任務了

常山打塔 -1 有爆有冰封

想問一問隻趙雲下左野係唔係救唔返

好奇一問
呢到除左常山同涿
邊個ser多人

食馬咪得

食忠馬食到100忠就出得返

"下野"係隻寵忠得返19嗰陣就會咁
唔肯出戰又唔肯死返客棧
要食到100忠先可以點佢做野

唔係20忠以上就出得啦咩

一落到19就一定要上返100先得
我試過
月卡過期唔知道死到0%

我果時好彩D
SETTING左一死就返客棧

有冇人要

好彩唔會好似之前咁直接離隊
如果唔係我應該灰到棄game

我用開chrome遠端，都唔錯

水補學完10lv全回血應該學復活好定回魔好呢?

一定係復活

網虫係咪會封退左錢既account?

復活打任打副pk都有用

開始想開個分身玩

水人招牌技

水法好勁咁

團p pve乜人都可以冇
除左水人

新手日常卡左丘力居應該點做?

打完佢當冇打過
依家又唔可以重複打

火法中後期帶張飛呂布pvp勁d定係司馬
小課 想allin健體

我想要裝備箱呀,,,
打極都唔跌

全部有鎖

呂布 高敏高攻 易升LV 司馬你帶到佢升先有用

有信心帶到司馬升一定司馬

合擊率太低 除非你100LV 帶佢打就必合咁濟

火法黎講應該難d 除非組隊

求救

未試過

你係咪打完左 特技多左招技啊 唔洗交任ga wo

呂布依個真係要睇定D 如果佢出狂。呂布 你依家果隻就變垃圾

講起遁逃好撚on9
本身諗住set佢見到5隻怪就用遁逃
呀屌你點知個垃圾內掛唔識用技落自己度

咁賺錢既野網蟲實出
不過佢夠膽死要抽真武將升上去既話就可以洗定個八月十五俾廣大玩家輪屌

即係張飛最好？
我隻人70lv而家 另外4大軍師召紋其實點計 係咪幾十蚊用技技用幾次咁

有招逃走心技啊
但佢當我未打完

司馬定龐統好用 兩隻都有畫鎖

火知點唔點滿10lv烽火？

其實呢好多人問既野巴哈全部有答案 自己爬下文啦

有冇其他換裝備碎片方法

要裝對應屬性既召喚紋章
1個用3次
想升招技既lv就要係咁瘋狂用
想升到10lv就多謝先生你250個召章

睇定d 先 留一留睇佢之後點出

你司馬升你遇左自己人物唔洗升都得

自己升上去後面再帶司馬啦

講多少少 我諗住低敏加水屬技做下sup算
70lv仲用緊鮑魚佬 廢是轉黎轉去

哨牙仔係4軍c中最冇用既

邊隻哨牙仔?

龐統

係唔係變左廢帳了

客服見

刷左二十分鐘都見唔到個蓬萊仙島

姐係點

下次見到 你SAVE左傳點先

姐係叫佢回報俾豬m睇下點搞 bug就一定係

打丘力居係FOR拎遁逃
佢已經拎左 但任務冇計佢打過

搵返客服啦 係唔知等幾耐先有回音姐

仲未有

課邊個pack最抵

MYCARD 3000點

豚又爆SER
冇課既分身表示入唔到

有課輕輕禁一下就ok
冇課bye

水戰多唔多人玩?
岩岩搵到個分身有好多畫像 但水屬 唔想又玩法

好似得招湧泉玩

好少
水系技威力最低 做唔到戰士既職責
除左打火系其他都好細力

戰士技唔洗多
1招合到擊既攻技就足夠

玩水敏冰封

水戰一般

隻崑馬又幾好抽

原來係咁

水敏冰封都得既

難得有個分身好多畫像 但又係水屬
我本尊已經係水法

抽完乜撚都冇

而家難d啦 以前可以任開 水敏可以合擊吸經
單開/雙開 水敏唔夠力升lv

2隻水法囉
1隻高智d一隻高敏d
水法高低敏都有用

我純粹想搵D分身一齊升
依家升緊風戰 大大力

常山ser可唔可以買台灣mycard?

風戰m版咸魚翻身
之前冇清流個個開荒期都嫌棄佢

衣家唔同晒啦

冇分SER
但如果你要拎MYCARD獎勵 你要裝左佢果個版本既吞M 先見到D優惠

有亂擊都夠做

而家司馬公廁 比兩隻司馬天崩秒曬
水法坦都仲可以玩下

係 好爽

我睇收集冊個度呂布有3個MODE
個個係狂定係2轉黎?

已棄 無聊 不停咁掛機
有BUG又唔撚整

其實係 入左個團 問人打唔打主線 話而家掛機仲多經
如果佢易d上100lv 會多d活人玩任務 打活動
而家好多都係掛機 好快又變死城

2隻火屬都中左

on9網蟲不思進取
話咩為左俾大家感受當年童年回憶所以唔改個升lv模式
我心諗我細個成日俾老母藤條炆豬肉，唔通因為係童年既回憶我會買條藤條返黎咩
用個腦諗下都知童年回憶唔係個個都美好架啦

隻game係咪做法師好過做戰士？

整體黎講係

又俾人搶點 見到個位有人都唔識轉分流 又要大家一齊鬥爭怪

而家玩風屬性好？

火法有無可能帶到曹操 定係都係要轉火戰先帶到

暫時係
亂擊升lv火熱全服

火戰會易帶d

篇嘢開睇到好感動好開心見到有好多改善，直至到見到佢講話要俾大家感受多年嘅回憶於是唔改升level方法，我就忍唔住問候佢老母

即係啲技能升風個邊?

有冇人知嘟呀滴班人咩料

70lv夠唔夠帶
諗緊轉火戰同隻曹一齊慢慢掛上去

班撚樣管理左吞1咁多年連隻game點改先係最好都唔知
好撚心佢賣左個版權去

火地人想學到亂擊要98點
所以你唔係風人既話唔洗咁快諗

我岩岩新玩咋 而家先開人物

實夠
火攻用白虹同曹操飛燄劍合擊續隻打係夠升到200

咁可以揀風系 如果你想升得快又輕鬆既話

但風系要玩戰士?

yes
亂擊食攻多d
同埋要有隻識亂擊既風戰寵

65攻頭係咪入奉邑？

即係加攻擊唔加知力?

奉邑係邊

風戰唔加智
風法唔加攻
應該話所有屬性都係咁

邊隻戰士係加智力 法師要加攻?

邊隻GAME

係囉 應該唔會咁仆街既
我諗應該都係要你抽帥印轉狂
如果佢再出一批真武將 焗你由頭玩過真係

但我覺得網蟲做得出
所以我戒左j養精蓄銳，蓄勢待發

之後就要捉隻風寵就ok?

係抽唔係捉 詳情要邊隻亂擊寵就上巴哈參考下

岩岩我已經俾晒D HP SP丹俾隻甲由食
如果佢玩到咁仆制我棄驚了

佢真係咁on9實大把人棄
希望佢醒少少知道呢樣野

巴打你玩咩ser?

兩個問題求指教

火戰洗唔洗升滿招白虹？
火知洗唔洗升滿烽火？

allin埋健體

我平原 不過唔建議你跟
個ser都幾靜兼近乎冇巴打係呢度
好似常山同涿群先多人熱鬧

要 x2

如果肯定係用死佢咁all in冇問題
佢本身體都高，唔食都好多血

有無tg?

我都係平原，不過我都係廢廢掛機玩家一個，我個團都無咩人講野

咁曹操應該著攻定知裝 招單體技 計攻

飛燄劍應該計攻多過計知吧

曹操實際上勁係邊?
可以合擊升lv既法寵?

我諗係六圍高 有打全體技

冇 呢度問啦，大把老江湖答到你野

我團都未入 好少見全頻招人

佢係智將黎

係
有攻著攻裝好d
冇就智裝都有d力水

等我吹奏多次啦
佢6圍智 體 敏都係1線水準
唔信你留意下依家流行嗰堆1線寵6圍
通常都係智/攻/體/敏其中2樣高
但曹操有3樣
技能組合方面，有單體 全體智技
如果飛燄劍轉埋做火箭，其他火箭寵都只係一坨坨大便
不過飛燄劍都唔差，招技都有食少少智，力水黎講唔夠攻寵高不過都可觀，pk同升lv都可以同攻人合擊
所以好野黎

外掛刷到曹豹NPC

睇黎唔洗幾個月一堆200LV BOT

見到外掛狗記得檢

一轉成90敏

係
佢出眾既6圍係1線水準之餘仲要係大部份寵之上
所以正野黎

檢完都冇用啦, 吞食出左咁多代,有板你睇, 準備墮落
唔洗同人爭怪,唔洗用福章都升得快過人
網虫唔洗幾個月出埋狂武 CAP多浸水 半年內玩完隻GAME

帳遊卡完咗其實唔會有心機玩落去
佢搞個驚搞成咁

風戰會唔會點滿暈擊

希望佢生性啦 隻game俾佢搞到咁垃圾都咁多人玩落去好難得架

冇暢遊根本玩唔到落去 包括用外掛既玩家

所以月費係必需的

會
風戰通常用暈做單體技多過連擊

如果唔轉做元寶買
一定好多無課/微課玩家棄驚

當年玩吞2都玩左我成個小學生涯
希望依隻驚陪到我多幾年

幾年無咩可能啦

差750元寶換郭嘉
課邊隻最抵？
用mycard果d係咪會抵d

有無人玩鉅鹿?

刷極都無關羽趙雲

出哂四大軍師我又認唔到手買

龐統諸葛亮升到我嘔血 無得合擊

招全體唔係計智？
點解著攻裝

外掛識自己飛去買藥㗎喎

有暢遊卡方便好多, 好吸引人買

平原仲疾緊定我問題

而家主30lv 郭嘉得16lv
主線打到杜遠 開始唔夠打
而家係咪要掛機升陣先

可以搵人組隊

但係之後任務升唔到lvl ，開始變挂機天地

30lv 開始就變掛機天地
之後D任勁少經
解任都係為左解成就
當然你可以組隊打

敏係咪要加到同寵一樣先?

求其一隻連擊寵用著先啦

搵唔到人組隊打

亂擊呀

我都係平原喎

升lv先著

識唔識自動賣埋野
如果識咁都幾尾機 快檢舉

咁可以開始瘋狂掛機既生活

相差唔過10就得

好似識

暢遊卡完左應該好多人棄game

有冇團收人

柒左唔好推

觀望下網蟲係咪如佢所講會處理先

屌我水戰個ac 轉左隻孫策之後升lv起勢咁加敏，追唔切

鳩鐵?

下 咁全面既咩。。。

有得唔買既咩

我疾完啦 係今朝十點幾果陣先疾

河閪號 今日眼見勁多人坐閪鳩鐵 好多廢老

其實遂隻打都真係幾慢
火戰練功係咪著返防裝好d 基敏加多d
隻曹操30lv 100敏

岩岩睇新聞有個廢老話想喊 光宗耀祖

Call g?

開左隻風戰 開多隻火法定地法一齊升好？

水隊最強角色係咪周瑜?

廣州仲有冇野玩

無左個腳本真係唔知點開10000個字

手禁 禁到手殘

我唔知啵 唔識呢d野

係！

好撚柒

Jm9

著少少防唔好負數就得，之後敏裝
敏就點都要d 攻人講求快速秒殺

第1個ac終於打完萬幾個字

聽閒主角120先可以轉職? 轉完先可以轉2轉?

火水地法都得
學火箭/投石 睇個人喜好

一負 果下野扑落黎 屌佢真係會頭破血流

係呀 屌你 琴晚講到宜家

叻叻G

敏其實係咪快過怪就得?

係
不過依家有冇開仙界呢樣野都唔知 至少我唔見有途徑可以拎魔豆

唔該呀 屌你 琴晚無睇到

D怪好撚少敏

負數同正差勁遠

怪唔會快得去邊
夾好隻寵就ok

咁客氣做乜

咁我隻周瑜同曹操ac都係等隻主120再算
主又變返lv1咁on9?

仲有無手足有新兵序號

地戰打pve作用係乜?

or地法

係呀屌 之前掛係咁死 最後法國個問題係負防

屌你

??

係
不過之前玩法係升到200先1轉2轉
因為多d能力點同技點
慢慢黎啦

諗咁遠

冇撚用呀

苗巴未地法囉 好似 利申單機狗火戰

點升200呀 120都成問題

基本就結界鏡保水人/輸出
高級d既學埋冰封/隱身

真心?
而家有風關羽,火曹,水周
土,得隻鮑出

1咩20呀 根本120果時隻英同你一樣要2轉

一齊1lv再升

但.. 真係好長遠

仲有 老西都30一轉左先

有咩方法可以極速死200次拎成就?

都係個句，希望網蟲生性唔好坐住個腦
冇理由搞左隻game咁耐邊d需要改都唔知

你咩名

屌你咁多ac

暢遊卡過期掛返1粒鐘左右
記得收埋隻寵同exp 0%

HO

打NPC 原地死

點樣?邊隻npc?
成日死左返城喎

可以set死左唔返去嫁 傻豬

就咁禁隻npc桃佢機

屌 係咩?
邊到set

G關合呀 屌你 熄埋紅字佢啦

熄機關盒 直接除晒衫搵張飛關二哥嗰d送上門俾佢地免費屌
你揀左佢之後有個選項係寫住對戰，就係佢

hp補品不足個到?

打npc先有用架?
因為我刷怪升lv 死左一定返城

dl極都仲係dl唔到my卡版
有冇高手教下路

比佢地輪

正

咩呀 果到有得set死左唔返城嫁屌你

屌 係喎

咁平時夜晚訓覺升lv咪唔怕死佢囉?
屌,我次次都怕佢死左返左城

係呀

再鬥雞 我就塞個拳頭入你屎眼

咪玩啦 飛唔到場景的

傻西瓜

屌你河閪號 未埋站就關曬冷氣 屌你老母

都話咗雙火箭後期唔夠力 乖乖地轉亂擊寵啦
新手們想單掛真係唔好再用火箭喇

嚇死

係嫁咩？我keep住負緊

唔好話有冇力先呀 miss到你懷疑人生

水系主 咁點
好似學唔到亂擊

唔係話你個主角呀 隻寵呀 轉亂擊啦

你試下正返
會法國一個新世界

竟然飛唔到 n年前既dodo都得

咁新世界係未法國呀

主角都係用番火箭 只係寵要亂擊
兩隻都火箭打到2046

風戰, 得關羽, hp可以比佢食哂 咁sp丹呢?

Miss到2092

有得你學風技都要98點
寵用就ok啦

Sp丹緊係留比sp

屌

呢個答案就轉正數去親身體驗下

其實唔洗食住 任務送可啪一兩粒

清識玩

係咪無邊幾隻野要食

但係為左打任食, 廢事唔夠mp?要補

吞食d掛係可以俾你90%脫機玩

pvp邊隻好？

係
sp一般黎講就連低能既蔣濟都好少話唔夠sp用
隨便餵

睇你自己

仲有個問題, 風戰主,升完亂擊升乜? 而家有13點未點

火知+趙雲開始唔夠力

隱身同閃？之後跨系

幾多LV?

69

各有好 水人就pve同團p都有地位
只係搵怪打可能要避下地怪

50箱開出黎d裝全部唔岩用既

想問下係咪一直做主線任就會keep住有新地區出黎？ 依家無乜練功點掛機
利申50lv火法
想問埋本身本主角火屬有無得換屬？

掛邊?用鮑仔應該會好啲 唔洗追敏

仲有石廣元

風戰隱身作用不太大 一用近身技就會現形
最多sup用
學到分身就諗地系技

山中居士仲夠力 但係想轉怪就唔夠啦

咁開風戰+火法/地法 就夠哂？

隱形放俾法師架

仲以為會用太史添

要等1轉嗰招隱形先係戰士用

所以一路學上去, 升爆分身先再算?

石仔2轉完美
單體 全體 冰封

好過周瑜? 我覺得周瑜幾型

分身得1lv
之後就諗下鏡嗰條線 反死d火戰

申左？再申多次，頭先清人

周瑜有3解都唔錯
不過石仔萬用好多

依家申

敏裝都扣防
唔通要加點？

邊有咁多點

用周瑜算 因為我有鎖

諗緊到時係咪比哂d丹佢食
唔想浪費
30粒真係好多

隱同暈
又或者隱+分身

係極屈機
真。全能到仆街

頭甲鞋是旦揀件用防

我講呢d都係0轉200去1轉之後既事
慢慢黎唔洗急

手鞋頭身是但一件著防
唔好晒點數去加

72lv風戰去邊到升呀

岩岩申左
見到你地98/100

風戰去邊升都得啦 咁大力

但風戰要逐隻打

有亂擊仲續隻打

有亂擊之後升lv就係你既天下了

但後期係咪唔夠火法/地法好？

我77仲未1下秒到新豐係北地轉唔到地方

手機版亂擊勁過火箭投石好很多

陳倉散關o唔ok?

新手想莊

後期人寵亂擊都唔夠力
想3隻3隻咁清怪後期點都要team

多血過新豐咁多

轉左場了

入左？

睇某台實況主
風戰99lv 打120地怪
要四下亂擊 先清三怪
但一場經成1000
當然佢開晒福神，章

入左

兩回合定四回合

法師要幾回合先清三怪？

咁樣太慢
我續隻續隻合擊唔好

如果佢4下 啫係人寵各兩下 2回合打3隻 應該快D

哦，我以為4回合人寵亂擊

法師單掛 我諗應該唔夠頂

有冇巴打同我一樣隻game d音樂慢左又低key左，入場隻歌撚左抒情音樂

我覺得係你張聲卡問題

諗緊係咪應該等自己隻風戰升上黎組隊合擊升
但係隻法用趙雲 隻風戰用鮑出 夾敏夾死人

2轉變呀伯

好好奇點變抒情歌

鮑出全敏裝 趙雲唔著應該夾到既

你會發現隻風清哂
火箭投石變傻仔

關中之後係咪火戰升LV仲易過火法?

靠1隻鮑出夠力刷?

因為已經有周瑜,同埋個樣真係唔吸引, 算啦

越轉越老

唔係點升

當火法係度叫唔夠力嗰陣就係戰士發威既開始

我ALL IN晒周瑜
佢點都型過呀伯

我仲煩緊, 張飛玩1隻隻扑定曹操,PVE好似清怪比較有用

無得輸

陪升真係升隻風戰 再拎隻亂擊寵穩陣D

最緊要自己鍾意
你問客觀野實唔實用嗰d我實答你石仔好
周瑜有3解其實都唔差

岩呀
何況曹操都可以1隻隻飛燄劍

3解指狀態解除?

即係PVE既時候比較好用?

PVP呀

就係見到佢無乜力咁, 始終智將用攻技..

張飛就下下大大力扑落去

請問如果想練隻打手玩下pvppve 呂布定曹橾好？

努力死緊200次 好慘

冇去刷都死左170幾次

我都問左成晚琴晚
煩左好耐, 張飛呂布曹操
曹操比較岩用黎打任, 全體技, 高傷高6圍

呂布單體技超痛,但係無2轉,升又好似有D浪費
張飛又係單體技痛,應該無呂布咁大力, 但係有2轉

攻裝除左攻頭仲有冇任解可以拎

係 解3個既狀態解除
佢1轉嗰招解1個 到2轉就解3個
人1轉都有得學
冰封同3解pvp pve都係實用技
不過冰封pve作用大d
同埋技能組都係石仔好d 有合擊單體同全體

型

但係隻風戰先58 lv

升lv 死一次 扣二千幾經
心痛死

同戰士寵比實細力d
不過夠升lv就得

但我真係接受唔到佢個樣

其實我比較想全陣都有合擊技..
所以曹操真係唔太吸引

周瑜遲D又有4技, 張飛/呂有高傷單體合擊, 曹太細力

咁周瑜啦
睇唔順眼已經可以夠判佢死罪

有飯團,石仔咪可以60幾LV去捉?

無鎖

同埋曹橾依家打 pvp 先可以爽下
遲下又係無乜用
得pve有d用下咁

62 佢得102 lv
冇記錯佢係許昌
我都抽唔到佢粒金 反而佢個fd張紘畫同金都見過

算啦,周瑜都1轉左

咁快用飯好似好晒，當然早買早享受

同埋真係型仔好多

pvp佢都夠力架 有單體智技

2轉企鵝仔

有冇人仲有新兵序號

周瑜係靚仔既

其他兩個ac開又無事 得呢個ac係咁

成件事一入到戰鬥就好無mood 好似去送死咁

咁練返隻chowchow 看門口先

有咩方法可以快速開哂D字

吞2/其他版本有無呂布2轉?

按鍵精靈

電腦模擬器開腳本

有真。呂布 同 狂。呂布
唔知點黎 細個冇玩到咁後

都係開得好慢
on9設定

即係真係好睇呢個版跟其他版定吞1

唔係呀 ,SET完放低, 過黎吹水
10000個呀大佬, 每次20個都要500次 比D時間佢啦

玩火法配郭嘉掛到84LV開始唔夠力
想單刷落去既話轉關羽可唔可以刷到120LV

豚SER65攻頭-3
北海等報名

抽到趙雲 太史慈嘅卡點解用唔到？

無刷都已經200次

pvp 呂布應該實用d

完美版既野黎
之前就係真呂布畫像 真呂布金鎖 真呂布將星都係要分別抽3個袋
當然中間夾左好多垃圾同埋機率好低啦
齊左呢3樣又附合轉生條件，狂呂布就誕生了

pvp都可以用炸
睇你想隻寵做到d乜

我想解 但我冇北海傳送點

.....即係仲要唔係呂布轉上去
仲以為好似其他將咁

咁最安全真係曹操, 曹操作用大, 如果呂布真係出2轉, 咁就浪費左張飛

錯 狂寵係另一樣野黎 一抽即用
真寵同普通寵分別係果時網龍玩到好串某d寵只有真寵先有金片例如曹/呂呢d
所以普通寵玩到一百幾十lv果時就無啦啦推真寵
狂寵係完美版 另一個版本既賣點黎

苗巴

岩岩懶我等已經解完

即係, 如果唔係同吞1 一樣,普通呂布都可以升到上2轉

而狂寵就係另一樣最強存在
right?

齊人未？

佢自己解完喇

普通呂布係冇2轉 真呂布都冇2轉
狂寵係全部寵都加左隻座騎落去舊酒新瓶就咁推左出黎
擺左入福袋入面俾人抽 一抽中畫像開出黎已經係2轉
我唔覺得佢會肯曬時間重新設計過隻呂布2轉

等左幾分鍾冇人應機以為冇人解

咁"真"又咩意思..

用曹操黎計
真曹操同曹操又有乜分別
上吞食E拉克又睇唔出個分別

請爬文

睇左, 就係指金片, 所以而家黎講即係無分別?

嗯 暫時可以咁講
所以佢應該會直出狂寵 唔會出真寵

no
係有得用真寵升上去
不過都有得直接抽狂
只係冇左1轉2嗰d額外能力點

個任邊度接

普通呂布得1轉
真呂可以上狂呂

隻諸同司馬難練到
個人防寵出技好少經要慢慢掛

所以我暫時唔敢接觸呂布住 廢事升完變垃圾

濡順池
北海出船右左邊落去

係咩 唔記得了 記憶中對真呂布將星冇咩印象

咁樣諗都OK喎,
如果而家呢個版隻隻都有金片,
咁咪可以當而家全部寵都係"真"
即係全部寵都可以有機會上"狂"
但係網虫又可能遲D會直接出"狂"

原來我有樣野講錯
真寵2轉轉狂用既唔叫將星
係叫帥印

係超少 仲要打得慢 燒錢升lv...

我諗係遲d冇將星
全部寵2轉都用帥印直接上狂
佢夠膽死出真武要玩家重升先上到狂既話我一定要同網蟲老母大戰7749回合

希望網蟲諗清諗楚

但係睇收集個到,又真係得呂布係有馬, 好難估計
關羽個D全部都仲係2轉樣, 企係到ON99

搵邊個 入到去得d船嘅

其實升軍師要人防寵打定普攻合擊快D

睇唔透 應該唔會得呂布有狂咁偏心掛

初期夠力其實人防寵打會快d
因為人防寵打用福章消耗係極低

利申:pc版經驗

為左夠獨特 就淨係出狂呂布 然後短時間內限定抽
迫你地係咁課金
賺完依轉就摺左隻game

好難估

有咩用？

摺完就出吞食天地究極M 又消費你班老屎忽情懷

到 時我唔玩了 我依家都回憶夠

有楊修 仲換唔換隻崔琰好

有無人都係用夜神,死左之後,行唔到路一定要登出?

佢應該吸收到pc版新吞食天地既教訓唔會咁做(掛)
我都回憶得7788，反正我童年回憶既吞1係人未有1轉呢樣野

我棄GAME果時都未有人1轉

要人用敏裝, 快過寵
人炸剩少少血, 軍師炸尾刀
咁就可以一回搞掂, 福章又唔駛點扣, d經又比哂寵

呢幾日好似冇送10個大福神
信箱冇收到, 有冇人知點解?

咩任

召章打塔出?

塔黎 星期日活動
冇記錯係12-3

有冇涿ser想一齊解赤兔馬任?

岩岩見到冇比怪打都扣

好似兩場扣一耐

關羽
係咪夠30LV就拎去轉

火箭隊話咁快追過風攻
隻風人77LV秒到新豐進隻極慢同大福章燒勁快
火箭隊燒好耐

100先啦

仲有冇位

夠LV即轉

得我同你 仲差1個

第1頁都打左 咪鬼認真理佢

我有D懷疑 第一頁個Q&A係廢

RIP

得3個解得?

以我多年係高/連登game post既經驗
你既懷疑係事實

如果為左升LV火系洗技點去點亂擊會唔會好ON9

你夠lv先算
你已經夠lv 唔會問呢個問題

有無人知合石點合？ 見佢寫要符

唔會呀
不過洗左都唔夠點學到亂擊就真係on9

關公又要出動 睇佢點處理bug左既玩家

跟個攻略講頭兩個任限3人組隊

我搞十召先

召集風人地人解召集任

豚SER

65水補join ok?

冇人解我自己去解啦 十召最後召集

Fb見到有人10龍 wtfff

解十召限風地最後召集

有冇ching知邊到有得down ios模擬器? 再掛落去部iphone可以用黎煎蛋了

Nox 我imac都用緊

好快會fix

岩岩見人show董昭..好似比較其他寵勁好多
有投石又有全體,1轉有鏡

章唔會爆,可以刷左個254次先

咩黎

即係咩黎

火屬冇得解 玩火屬既玩家應該嘈到拆天

哦, 有個任送章我都唔知

是但

限風地？

風地水
火未出

除左火都解到
但係唔想解水,因為冇水AC

咪同之前一樣, 唔處理

無軍師 rip

.

水都好似冇得解？唔見有人解過

水有啊

依家唔解,遲D應該課金課到傻先十到

大家快d問快d狗沖啦

主線任? 去邊到解呀
無4軍c有用咩

路線？

大家冷靜d.....
10召呢d咁cap水既野網蟲既處理手法一定唔會好似bug字咁溫和
你bug都冇用，一定大回溯

d領悟丹幾時食好

直接回收哂d章

陸遜好唔好用 有畫

我bug到係我本事 點解要收返

一定唔會容許你地唔課金就個個10召
冷靜d啦大家 呢個bug嚴重危害網蟲既收入

冷咩靜 人人都bug我唔bug就輸左啦

所以咪話一定回溯
大家都冇贏冇輸

我個ser冇人call馬

我覺得用過既次數應該收唔到

全ser回溯數據，呢單同bug字拎健體唔同

剩係回寵係咪已經得
如果唔係, 而家升緊lv個d都回咩

每次刷新熔爐都覺得好似賭緊錢咁

人都有得升wor
10召個個free get網蟲一定唔會容許

不嬲抽野都係賭既一種

但係咁大件事到而家都唔做野既..

周瑜勁d
不過依家未開4技練佢冇咩用

刷到好爽

網蟲乜都慢半拍好正常

打塔冇得飛要慢慢行

無暢遊卡 棄得lu

Send左條片比佢檢舉外掛

見有人去左江東仲影相

咩任有召章依家？

而家可以有咁多hp丹 龐統有冇前途

刷左2000元寶 爽過射精

點解我隻曹35lv打59lv怪無經 唔係可以跨29lv?

要做尾刀果個

關中大約夠升到幾LV?

師兄,解邊個任先有？

登出再入

開圖好煩

火鳳計攻又計智 兩頭唔到岸

其實識玩一定係開幾隻ac刷寵 與其晒錢買元寶不如留黎買暢遊卡 每個ac 2隻勁寵夠晒啦 咁多你又唔可以同時出

求最強地寵推薦

agger
課左1200mycard當換暴龍坐騎算

戰輕張部/張部 法師楊修
有錢課玩司馬
好似係

火戰誇水定跨風好

玩c馬不如曹彰仲好

火戰跨水想學咩

風學暈擊會好d
你想做下副sup走復活都得

agger
我都課咗個暴龍坐

應該0轉160lv左右可以學到個10 lv冰/復活既

開物路好煩 max 得20

品*

其實隻game課金黎冇咩用
d寵遲早都有

慘撚過賭

咩片？

好哂時間

好後悔

上網睇一係風 隱/分加亂
水就學冰封 邊個好d

咪拍左啲外掛自動追怪

個召章都唔知搞唔搞得店
咁快有司馬升爆召技 分分鐘不了了之

又人人送章囉

之前個慶典bug都係咁

崔州平,楊修,崔琰,又點睇?

各有各好
不過隱身對戰士本身用處不大 我就唔會點滿

冇可能
10召咁賺到錢一定回溯處理
網龍咁佛心就唔會敏鉛都變消耗品變收你錢

慶典bug冇直接影響網龍收入
呢次有

慶典個寵物hp mp係pc版勁少有
賺到佢地傻

佢搞得慶典其實都預左送
不過10召一定冇諗住送

火人解黎都無用 龐統

吹炎or楊修
計6圍吹炎好d
計技能楊修有天崩大力過萬緊
jj平唯一贏既係1轉嗰陣
上兩者1轉都冇單體智技 但jj平有

J下自己隻雞雞變大囉

咁地戰定地法好?

睇緊D數據

每日洗唔洗掃定d靈石袋?

我揀就會要楊修
除左靚之外佢2轉係最好 反正有血丹唔怕貧血

你想要戰定法寵

研究緊呢6隻 崔州平,楊修,崔琰,曹彰,張郃,馬超

怕投石好似火箭咁,升到咁上下又無力

搵BUG天地 搵到就可以無課成王

單升既話係 就算亂擊，遲d都唔夠力1rd清3隻
如果你想單升落去就玩地戰
張郃or曹彰

楊修有咩特別

好似有諸腳都解到 我有鎖 之前見到有畫無換到

我地法搭郭嘉好似鬥MISS咁

高智敏 有天崩(大力過萬馬)

岩岩解完拎章任,得地系拎唔到章

點解

呢3隻真係睇唔到有咩分別
張郃睇落去最好D數值

司馬未30 試唔到個BUG

可能隨機出
有機會唔出章

要講3者最高既6圍
張郃高體 曹彰高敏 馬超除左攻同型仔其他都輸郃彰

伸手巴你玩咩屬?

我地戰 用緊曹彰 不過想要張郃多d因為佢型d
可惜無課抽唔到佢
中到曹彰同金都算執到

真好運

跟自己屬出召章..冇得升豬腳同司馬

88lv ac風戰 有轉趙 轉諸腳 關羽 法正 郭嘉
課過400
賣250蚊有冇人要

係好彩就出埋粒曹操金黎 我即刻轉

地戰都曹操?

我課唔課都無咩運
無3000元唔會中

係 pvp可以打下風人嘛
同埋我鍾意佢多過所有寵

我鍾意呂布,但真係唔知佢點算
ON9網虫

依家成個頻都講緊BUG召喚

呂布金我見過不過刷走左
照用下囉 我抱持少少希望佢唔會咁絕走去出真寵掛
最多要再額外俾多少少$$先轉到狂呂，要人重升真係太on9,網蟲應該做唔出(掛)

算啦,佢型張飛太多...

1轉咪1轉, 反正無咁多錢玩咁多個ac 慢慢玩

btw,個地ac 有齊個3隻戰將既金鎖 就係無畫

唔知會回溯到邊呢
期待呢個時光旅程

咁祝你中張郃完我心願

新POST

呢個ac最hea玩, 無哂元寶由佢死先

風以外既戰士最岩hea玩
咁你隻地依家用緊咩寵